【已中伏】仆街賣壞CPU

我認我on9，喺dcfever上面用粒正常嘅i7 4790換粒i7 6700
條仆街甩咗兩次底，遲大到都算
結果返屋企發覺個盒上面嘅s/n同cpu上面嘅唔一樣，上板試又無反應
whatsapp搵番佢仲block埋我
屌你老母仆街仔賣壞嘢
一男一女 大約四十歲
原本用嚟溝通個whatsapp號碼打唔通嘅，應該係太空卡
但佢又on99用過第二個號碼whatsapp我
打去有佢自己錄音嘅留言信箱

喺dcfever上面買cpu真係要小心

各位想買二手4790請注意
我原本粒i7 4790嘅資料
FPO: X450B096
ATPO: 2L447040A4660

希望大家屌我都屌得細力啲，諗住報警但應該冇用

假電話 54212114 59263646
真電話 66004426
大家唔好咁無品 用133玩電話 唔好夜晚提人屙夜尿

對話圖呢？

圖都冇張 叫人點信你

死on9仔 冇腦畀人水咗走上黎呱呱叫

4790換6700做咩 你本身有DDR4 RAm?

網上報案室

On9仔

on9仔 自己on9怪邊個
唔俾你自己整壞架？

年中見唔少，有啲on9到check都唔check之後中伏就報驚

係我on9

ON9都識去報警
樓主冇呀

依家落去報警

中伏正常 電子野當然要買全新 唔好貪平

個冧巴幾靚

落去報警 差佬會叫你等24-48個鐘 睇佢覆唔覆 唔覆先落到案

報案室等緊

冇得當面試都搏

我都有佢電話
54212114
55357757
我都有2個
好在無同佢做交易
佢話佢自己有咩劍齒虎,I7 9幾
好撚on9
一間POST o的錄音上o黎先

係 全部錄音嚟
一隻字都唔撚打

佢比你o的圖同比我o的圖一尻樣o既

報完警返去up錄音上嚟
搞到佢仆街為止

衰on9

推
利申：多年前中過伏

報完警

賣壞嘢呃人死全家

on9 cpu用到壞真係冇聽過
分明係假野呃人

cpu 點壞到

樂富肥佬 ！？

我壞過2粒

錄音

又係呢條友，賣左粒壞既i7 4790 俾我
whatsapp 又係唔打字既。你張圖果粒i7 我買左。壞既。
希望你早日拉到條友

賣假cpu,大家上dc fever 最好買的有保既。
希望你快的拉到佢，出番口氣。

屌佢老母死全家

66004426 每日打去撚下狗先

點解你會覺得佢肯換既

等差佬放蛇...

良景?
唔係咁撚橋掛

賣假u咁仆街

唔通佢講緊ASUS Z87 TUF SaberTooth?
劍咬之虎 唔知華碩係咪睇妖尾睇上腦

新手一問，cpu可以點check

學野

上淘寶買散裝都好過係香港買二手，無單無保基本上都勁易中伏

點解人地要換

人地拎粒新款d既換你粒舊cpu?
有冇咁著數？你諗下

叫定幾個大隻佬 一齊去廁所傾計

去a shop 交易 可以測試埋

點解咁都會有人中伏..
問下自己如果係對方問你用佢粒4790換你粒6700 你換唔換?
如果你自己都覺得人哋搵你笨唔換..點解你覺得會有咁著數?

6700換4790 downgrade都算 板 ram都唔同換乜春

根本正常人就知有伏...

用緊6500(前年尾幫人清貨) ，轉咩u好

6700/6700k/7700/7700k

一係換板轉8代/ryzen

6600

屌你屎忽

升級呀

xeon ，socket2011果啲cpu點睇

洋垃圾都貴左 xeon主要係多核低頻 你要用的著囉

畫圖一流

唔洗咁認真答條仆街仔

痴撚線架你? 買cpu駛唔駛拎哂成套電腦出黎試左先交收呀? 用下你個弱智腦先講野

拎部電腦出街, 插街電即場開機
弱智連登仔係鍾意亂抽水

即場點CHECK

我有幾仆街

想上dcfever賣部ryzen 1600全套, 有單
會唔會有機會比人伏到?

二手洋垃圾打機唔考慮啦
我講緊呢堆，用打機

幾錢先

都係諗住8折到 想換返用intel 8700+1070ti

6950x

打機勁得過8700k先算啦

肥花呢兩年有騙徒賣假u呢壇野都出晒名
但依然有一大堆人中招 睇怕仲排玩 鬼叫差佬又唔係好理

差佬一單半單都費時幫你搞
樓主你同幾位巴打一齊俾壓力差佬好過
再唔係找報紙佬幫幫手

一粒cpu搵生果報有啲誇張

去新高登度交收 當場比幾十搵間鋪頭check都唔識

果到有無鋪頭係可以比少少錢幫手check埋機

樓上有提過A shop 好似得

有賣舊零件果啲鋪頭差唔多間間都得 但我平時去開一通，每次比返20蚊佢.

咩e鬆/pcm果d應該好樂意登呢d野
可能有其他受害者

有無d係有咁既服務, 唔想free lunch
想比返錢佢地

入去問可唔可以幫手check粒U 事完咪比返幾十人飲茶 唔駛我教啦

其實多過兩條友一齊報, 差佬已經無得推, 因為條友已經係有心行騙, 得一單就當你無心

好啦, 不過我係想賣成部機
事成比返50$佢

交換U呢下 真係好ON9

通常比40

痴撚線, 比多幾十不如我去買新u

一定告唔入，點証明樓主係咪事後換左粒U或者整壞？

電子野平得多九成有伏 平得少不如買新，所以我一定買全新

依家除左我之外仲有受害者
條友起碼有5個電話
擺明有心呃
追就預咗追唔到
就算告唔入都要推到佢仆街
唔好再俾班撚屌再四圍害人

一單就真係告唔入, 但條友犯案屢屢, 剩係呢個POST都5個人啦, 未計公海幾多人 全部都巧合偶然事後換咩, 一齊成村人去報警, 成功落案就排期審架啦, 到時咪睇下個官信邊個囉

叫佢開cpu z cap srceen

網上求期搵都有喎

其實可以scan cpu上面嘅qr code驗真偽
但我on9當時冇做到
返屋企就發現個蓋上面個code唔對個qr code
應該係換蓋假cpu

壞既都得既姐一定要假u咩咁天真 依家4/6/7代u啲價錢全部都虛高 買得既一係裝機既收賣佬一係唔熟硬件既 啲賣壞u賤種自然拎依類u厄人。

個蓋唔對粒Cpu
壞同假有分別咩？
都係用唔到

屌之前冇睇到呢個PO
今日就俾條仆街呃左
我好撚ON9

夠兩個猶太人好做野, 加油
越多人一齊報, 下個月就搭佢返差館架啦, 記住堅決唔和解, 佢賠錢記住唔好要, 要佢坐監

猶太人好L懶, 佢一賠錢通常就叫你地銷案和解, 記住唔好要

我都中過招追嚟追去最後自己是算數

少少錢算數
呢啲撚樣要推到佢坐監

Please whatsapp me 61593419
我剛剛交收左中伏了

剛剛中

我都想去報警，剛剛中伏。我搵到佢2個人既相同Facebook

報左先啦巴打
我中左伏都報左 但警察好似備左案 但冇做野咁

現知有幾多人中伏？

係唔係一男一女
邊個平台做交易？
要多人報警先有用

呢到仲有冇人架
以本喵所知大部份人都係比人呃完就算

巴打我都俾佢呃 一齊報警？

巴打telegram唔到你